「行動Post」 我地有一個月時間，準備全港大三罷！

事到如今，唔需要再叫政府封關乜柒柒喇，要封一早封咗。用多啲時間諗下點樣令「肺炎」事件幫助抗爭好過。共產黨宜家已經去到懸崖邊，我地要做嘅就係伸多佢一腳。

農曆新年完咗之後，大約係二月初，香港將會有大量病毒感染，而病毒潛伏期大約14日，即係二月中至二月尾，香港就會進入第一波社區大爆發，每日會出現數十宗至過百宗個案，之後就真係自求多福。換言之，我地仲有大約一個月時間做文宣，為應對社區大爆發嘅大三罷去宣傳。

而呢次三罷，唔需要黎明行動或者塞鐵，完全自發，返工撚要返工由得佢返，佢好快就會病到唔洗返。手足只要留喺屋企，做好物資準備就夠。所有學生罷課，非緊急職業進入無限期罷工，緊急職業可以選擇照罷工，或維持有限度服務，或者按章工作，直至疫病消失為止。

點解要三罷？
1. 手足要明哲保身
留喺屋企可以盡量降低染病機會，等藍屍出去食病毒，我地自保就夠。

2. 搶佔先機同道德高地
我地要早過政府出聲，向市民呼籲疫病社區爆發嘅危機。如果我地一早呼籲罷工，而大家知道林鄭係中計撚，政府一定會鬥氣死都唔肯宣布停工停課，而導致疫病惡化。如此我地就做英雄，政府就做殺人兇手。

3. 直接造成龐大經濟損失，加劇攬炒情況

4. 儲夠人數
工會可以開始向會員派發問卷，統計一下會員對罷工嘅意向，再有一個月嘅時間俾我地儲氣，到時一次過爆，威力一定好大。

宜家應該做咩？
1. 準備文宣，宣傳未來大三罷。用「保命」作為焦點，「不分黃藍，保命要緊」。現時可以呼籲「減少出行」、「減少消費」、「儲蓄資金應急」等等，開始對經濟進行攻擊。

2. 工會開始做罷工意向投票統計，睇下會員傾向去到咩程度先開始罷工，例如「第一宗死亡個案」、「第一百宗確診個案」、「一日之內多於五十宗確診個案」等等，再同所有工會討論，發出三罷聯合聲明。

3. 儲蓄糧食、物資、金錢，作長期罷工之用。

唔好以為以上所有野係吹水，好快就會變成真實！
仲望？做野喇！！！

[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

參考PO

推

［行動］高鐵送肺炎，所以香港人會自救

action post push first, ask questions later

點解唔即刻罷？
因為要儲氣，一鋪收佢皮

順便自我隔離

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

推

但個前題係個病毒真係會大爆發

唔洗擔心，已經過萬病源體嚟咗香港

推

文宣